淘寶KOL kayan.c 貓哭老鼠

凌晨（19號）時分，擁抱大灣區KOL竟然終於為母校(polyu)感到心痛，呢半年淨係識得淘寶，同埋叫人去睇佢有份拍既姊妹淘，完全生活係平行時空。
好彩我直覺覺得你會del post，cap低咗，唔係大家咪睇唔到你心痛囉^^ 嗯 (雖然可能你心痛既原因唔係為左poly，可能係因為你鋪頭生意蝕左，畢竟你同白帛ming咁friend ^^嗯) 正cheap精

呢啲臭雞冇任何討論價值

拉 呢d臭雞返大灣區把啦

講真 大家可唔可以以後都唔好再睇再理娛樂圈嗰啲狗閪
香港咁嘅環境 個個都唔敢行出嚟支持

垃圾臭雞

條女唔係cuscu咩？幾時咁把炮入左u?
不過條女真心無腦，今時今日仲敢出po去整甲，出po拎光環

Cuscs 先岩

Poly

屌 sor呀😂
眼撚殘
睇左做空姐個位張嘉欣

條女選港姐簽埋tvb啦